在香港做專業, 無經驗去做藍領工會唔會接受最低工資先有offer

正常唔會咁轉 做得專業工去補習都幾百蚊個鐘啦

有無人明佢講緊咩

睇左幾次都唔知睇緊乜